# KAMOSO



## Розділ &#127991; Звук та Відео &#128250; 

>&#128161; Проста і дружня до користувача програма &#128230; для використання вашої вебкамери для створення знімків або запису відео.

- **версія програми &#128230;**: :two: :three: . :zero: :eight: . :two:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://userbase.kde.org/Kamoso)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.kde.kamoso`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install kamoso`
  - **версія програми &#128230;** latest candidate команда для терміналу: `sudo snap install kamoso --candidate`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

